聽過最肉麻的說話

心照

讓我照著你

魚 喂啊

你碌鳩好靚呀

喂你食蚊蚊

重開心過中六合彩頭獎

頂唔緊啦

幫我含

頂住咗呀

我哋分開冷靜下

你係個好人

頂住左呀

天照

我冇黎m

好想比你屌

呀呀呀呀

死肥仔

咁右啦

成地都係碎片